反對咗嘅遊行都需要數人數，有人數先可以向國際反映香港人嘅決心！

希望見到我依個post嘅點人數義工自己識做
最後各個平台可以擺返個數出嚟
等電視都可以播返個人數
令其他仲未敢企出嚟嘅人見到身邊仲有好多人一齊
下次會願意再企出嚟
唔好搞到因為一張反對通知咗就滅咗聲
五十萬人又好一百萬二百萬都好
有數有say，冇數冇聲

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推呀

推推推

再推

推！大家用腳行出lai講比全世界聽我地既決心

推

Who will count and present the number? If someone present the number of people, they may be caught by the police since they are involved in an illegal march...

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！